2.1 Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

-Авторизація на сайті та установка Гітлабу, задання йому глобального ім'я з електронною поштою через консоль
-в Гітлаб створити новий публічний проект та скопіювати посилання на нього
-в консоль робочої папки прописати наступну команду:  git clone та  раніше скопійоване посилання



2.2 Вам потрібно додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.

-в Гітлаб створити новий публічний проект та скопіювати посилання на нього
-в консоль робочої папки (з існуючим проектом) прописати наступні команди:  
git init.
git add .
git commit -m "initial commit"
git remote add origin (раніше скопійоване посилання)
git push -u origin master





